［行動post ］821 821 821 文宣唔夠 推爆佢

我地唔可以比團火熄

821一齊靜坐，未見有文宣丫

推到有文宣

推

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

cut藍絲家用，撳錢唱美金，mpf股票撤中資，直至回應為止

[重要回帶] 全世界入黎重温下 721 811 既事，手足比人打完告暴動呀而家！咁善忘 爭氣啲啦喂！

文宣圖片大集合